換管理公司 求意見

眼見管理公司對於住所安全有極大影響
適逢今年終於罷走左之前嗰間垃圾保安公司
求意見!

推

十連推

試下搵下之前冇俾popo亂入堆大廈用咩公司

上網搵大部份都無資料

業主可以要求管理公司做事嘅方向，即使係新鴻基嘅管理公司，但係業主要求唔准任何狗隻進入，管理處都要按要求辦事